2016-2020年間，飯民為香港只帶來弊處！有本土投本土，一票不投泛民

請問你是否同意「2016-2020年間，飯民為香港帶來的利多於弊」？試根據下面資料，並就你所知，解釋你的答案

警告：如嘗試回答弊多於利的話，將會因「搞分化」、「撐建制」、「憎飯民多過共產黨」而被視為熱狗。請同學自行衡量作答風險

（最辛燒熄：出卷人已因「引導學生做熱狗」、專業失德而被飯狗黃屍譴責圍剿，嚴肅跟進處理中，唔駛再問啦）

只投本土素人

我要踢走保皇黨

飯民=建制

不如直接啲香港 人投降 ,投共產黨一票 , 這樣不是更好嗎?